蛋白尿應該點做好

~~~如題~~~

睇醫生

食少啲就蛋白質既食物 例如雞肉豬肉etc

如果10月尾之前無好轉既話就睇

撈返上黎整梳乎厘

植物性蛋白同動物性蛋白邊個比較適合？

笑 係點知你蛋白尿

早上第一篤尿多唔多泡？

多數腎有事

自己search下慢性腎病最後會點

Btw

即刻睇醫生

都幾多下

search左好多有關既文獻同資訊
通常都係腎絲球/腎小管過濾問題

如果真係慢性腎病

最後要洗腎換腎呀

你有無高血壓糖尿病

重等10月尾
祝你好運

即刻睇醫生啦

無三高
依家身體好差 失眠左兩星期

有呢個決定係因為我依家蛋白尿情況
時好時壞
有時候屙尿無泡
有時就都幾多下
所以我諗住觀察耐d 再做進一步打算

體重有無跌？

睇醫生啦屌
觀察耐啲 個腎就

唔驗點知蛋白尿

要投定胎了

無

咪係 一定係見到有泡就以為係蛋白尿
仲留粒膠俾我
唔好教精佢

有無醫生好介紹

好行夾唔送

男人痾尿有泡有時係d精漏左去尿

有無腰痛？

無腰痛 無水腫 無尿道感染 無三高

都話唔好教精佢

真蛋白尿有泡之餘d泡沖唔走
驚ge咪去藥房咪張試紙驗尿

多數無事

可能漏精

Btw

去睇醫生啦

日日朝早起身都好多泡

驗尿抽血無事

1分鐘都未散
今個星期六搵下邊到有尿蛋白試紙

糖尿？

原來係咁 我都曾經驚過我有

漏精我之前試過 但今次唔同
所以理論上唔會係漏精
加上我生活習慣唔好 所以我諗今次尿起泡兼長時間唔散
應該同我個腎功能受損有關

不過都唔排除會有漏精呢個可能性既

無三高

笑9死
驗都未驗就話自己蛋白尿

咁希望我都會好似巴打咁 無事啦

如果同你講 普通驗尿其實未必驗得出
你會唔會更淆

食返多啲蛋黃

主要都係check 肌酸酐水平同埋尿液蛋白含量
應該check到既

有時見到有泡 唔散
可能係尿液濃度高左
訓完成晚 無去廁所 朝早起身一去 可能就多泡 仲要散唔到

少飲水 忍尿又會

所以都係見見醫生

利申 我做完運動都會 未知有無蛋白尿問題

之前都有泡，去睇完醫生驗完都話正常。
其實有泡唔一定係蛋白尿。
樓主唔洗咁擔心

腎可能有事

有無咩醫學根據/文獻調查

肌酸水平要腎病有左一段時間先反映到

做完劇烈運動之後出現泡有可能係假性/良性蛋白
好快會消失

平時飲水都多既 3000毫升一日 但係d泡都係會堆積係到
1分鐘都可以唔散 更加試過屙尿去馬桶側邊流落去
等佢無咁衝擊 但係都會有少量既泡積聚係側邊

yep

可能係杞人憂天啦
不過話哂關乎到個腎 認真d面對都好既

仲等咩 去驗一驗都係百零蚊炸喎

其實咁高屙尿又朝早第一泡有泡正常架
最緊要睇啲泡會唔會散
唔散就好睇醫生啦！

有無咩介紹

觀察左1分鐘都未散

pish

你真膠定假膠呀，睇醫生同醫生講，驗尿好平之嘛

我係其他病影響倒腎功能 我響法國醫院驗 每兩個星期一次小便+抽血 好撚貴

工聯會個d都有 邊道近你就去邊 應該成個報告有個list睇你會唔會超標 應該百零蚊炸

thx

堅

on撚9
自己估,睇醫生驗尿驗血先啦

最好快d睇啊巴打
我以為無乜事睇完醫生結果係凝血症
塞住左個腎嘅血管搞到個功能唔work(好似係
你都係快d睇下醫生一陣唔知關其他乜野事
遲左就好難搞

j少啲大橋未久

留名準備

其實都唔係估架啦

oh shit!
你嚴重過我好多

thx提醒

係多泡定蛋白尿
你睇清楚未

無J好耐

巴打呢個病食咩藥

我都有呢個問題
巴打幾歲?

係咪可以做定身後事?

咁樣討一討論 聽日都去驗一驗先
近排起身啲泡真心多同唔散

澄明返先

點解我會覺得自己個d係病性蛋白尿而非泡又或者假性蛋白

我由9月8號開始觀察緊自己身體狀況
平均日飲3000毫升兼盡量保持飲食清淡
每日晨早既尿 正如咁多位巴打所講 有泡係正常
但係泡沫停留既時間都幾撚長下
起碼超過一分鐘 我都廢撚到慢慢睇佢幾耐先會散直接沖走
而平時屙尿既泡沫都會因我既飲食而有所改變
例如我某一日燒烤 打邊爐 瘋狂食肉
起泡既情況都會激增而且一分鐘都唔會散

就咁平時飲食 我依家都盡量進行低蛋白飲食
去調節一下自己身體
泡沫數量情況係有改善 有時屙尿重會無泡
所以我得出一個比較冒昧既結論
就係我既腎臟功能受損令到我有蛋白尿既情況

利申：有2個月 服用藥物既紀錄

後生仔 20出頭
身後事就唔洗
我比我戶口你 你過筆數過去就可以搞掂 無手尾跟

啊 重有 我呢排失眠左好耐 無覺唔訓
唔排除因為咁身體機能變差

自膠

pish~~~

我最近屙尿都好多泡
用試紙驗左
冇蛋白
但ph值好高
代表咩?

泡會散？

有無多d相關資訊可以提供

例如睡眠作息 飲食/生活習慣

打少D飛機就無事

睇醫生啦戇鳩

有冇人飲好多水之後 蛋白尿就會唔見

有
St Theresa 朱國康醫生
驗血同驗mid stream urine $1k倒
醫生好好 希望幫倒巴打你

飲多d水喇

會
但要等一陣囉

去力威

飲食習慣同尿ph値有直接關係
例如 食得多生果，菜，奶類就會令尿變鹼
反之 食得多蛋，芝士，肉類，蕃茄等等就會令尿變酸

唔洗太擔心既

我起身去廁所多泡，平時會不停飲水，飲得多去得多反而冇事，然後loop

由8月25號已經停左打丁

係既

thx巴打

有呀大佬

我已經無咩蛋白質啦

證明巴打無咩問題

冇乜事嘅 飲多啲水啦巴打
我有時都有 但如果飲多啲水就冇泡

但願如此
thx

腎衰竭

有機會

打完丁之後個篤尿太快去就會有

已戒丁

打多d 飛機

咁唔係正常咩？3粒鍾身體大約可以吸收30g protein,咁你狂食肉，過剩protein咪會隨尿液排出。 當你食唔夠咁多protein,情況就改善。

利申 鳩up

一次半次有泡唔正常咩
飲完啤酒/飲得少水隔一晚訓醒都係又黃又臭又多泡

當然 多餘既蛋白質會流失
但係流失情況唔會太多
一定有部份會keep係腎臟個到經由血液會比返你各器官/肌肉
其實我都係引證返 我腎臟個過瀘系統好似出現左少少問題
之後我進行返低蛋白飲食都係有蛋白尿問題

利申 都係鳩up

並非一次半次

一樣

咁都記得

....有得紀錄數據

除左打飛機之外仲有咩會紀錄 ？

乜都好，唔好睇醫生

每日食左幾多克食物
幾多卡 蛋白質 有咩維他命個d 雜項

係既 月底情況無改善即睇

多泡係點？好似啤酒咁多泡？

上連登得永生
醫生都唔洗睇

唔好撚on9 你食再多蛋白質都唔會經尿屙出黎
個腎過濾血ge時候會擋曬大部分ge蛋白質
剩低ge小部分唔會屙到蛋白尿

食緊好多藥 主要有食華法林(薄血藥
仲有好多立立雜雜控制病情嘅藥

利申：絲

會似架嚴重嘅時候

不過唔係成層岩岩針嗰隻 少d咁